我正式宣佈光復紅土改名毒撚界遊行

紅土遊行，不是CONDOM！
明明聽日就係，點解可以完全無聲氣！！
連動物界遊行都分分鐘多人知過紅土
催淚彈制霸地圖裡面，
除左離島就係得九龍城區未食過蛋！甚至連狗都唔多見隻！
但明明呢度係建制大本型，琼子就係住係土瓜灣～
仲要每日一車車大陸旅行團嚟，周街朱古力舖金舖團餐，
每日條街都多人熱鬧到連街坊都無位行，要走出大馬路
證明呢度真係好地方，值得大家黎一天遊。

唔該大家幫手推上去！！！
八一七1530一齊嚟紅土踩場！！！
救救紅土小毒撚！！！！

反對通知書正在上訴中

聽日紅磡碼頭見

有我毒撚陪你

求推！
紅土遊行，不是CONDOM！

help push

推

817

紅磡撚歡迎各區巴絲聽日光臨紅土
紅磡有鐵有巴士有船，路過都好易

紅土真係好毒
明明聽日就遊行
但關注度好低

北區有水貨客，紅土一樣有好多中國旅行團塞爆行人路嫁

推推推

817 紅土 818 維園見

貼 傳單
叫街坊

黃埔死咬式狂屌

聽日見啦bb 唔好嬲

有無公海谷，想要原本路線同地形圖

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

上訴成功！！有不反對通知書！！
17/8 15:30 海心公園至黃埔站
紅土遊行，不是CONDOM！

[Now 新聞] 【最新】周六「光復紅土」遊行上訴成功 准以替代路線海心公園遊行至黃埔港鐵站

817塞爆紅土
818塞爆維園

推 818維園見

紅土遊行
818

借位

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

818維園見

上訴成功！！有不反對通知書！！
817塞爆紅土！！818塞爆維園！！

香港人欠紅磡一粒催淚彈

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

遊行界中既亞視

好pro

Ok
我嚟

認真 好多人都開始攰

817 光復紅土
818 維園見

我係毒撚
所以一定去

Push

九龍城有安全渡過

一定去

係紅土，不動保

818 維園集會見 純和理非

係咪欠紅土一粒催淚彈

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

聽日見

單拖黎

pish

前一晚推爆佢
等啲支那豬收唔切風避開
聽日輸出革命

推啦

黃埔花園近日收埋晒d垃圾桶回收箱，入自己個座要自己㩒密碼，之前一路都係由管理員用遙控開門。。

push

我地紅土街坊不是condom呀

推，我仲係外地，只趕到818，紅土就靠各位啦
光復香港，時代革命!

推呀

612 721 811 817 818

必推

推呀推
817 紅土遊行
818 維園起步

推！
817 紅土！放工後join,希望未完啦

721 811

紅土需要你！

817818

817紅土 818維園

紅土啊！！

兩日都煲爆佢

紅土不是condom

小心水炮車
警犬會試用

可能係聽日太多 又動物界 又教學界 又紅土

其實仲有教師大遊行

817 紅磡
818 維園

教你點樣去土瓜灣 海心公園

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!

PUSH
晏晝見

呢個係我見過最全面最齊文宣
有冇英文版轉比鬼佬睇

推!!
同埋818都要人!!!

817 紅土遊行

冷靜行事 對準政權 不做多餘的事

仆你個街 推！要人！

聽日會黎 幫你推

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

今晚遮打淨係聽到人講818見
完全冇人理紅土
雖然我唔係呢區居民
但我都覺得好似condom
唯有聽日盡自己能力過嚟
聽日見啦手足們

批左啦一定去！

土瓜環自己本身都藍到仆街 冇得救

推呀喂 之前讓路左畀元朗 而家連不反對通知書都有 你唔係唔黎下話!

推推佢

612 721 811 818 817

我想問聽日邊個站出?

我都係毒撚

置頂

好在連登冇咩人推post先上訴成功咋。班發爛渣見連登靜曬，心諗今次一定冇人去，到時遊行點個人數話幾百人出嚟反修行

所以聽日個個都要同我出現

一連三日都要出

Ic sorry

817紅土見
818維園見

紅土比偏僻
講笑
推

利申毒撚

好難搭車，所以到

推推推 一齊請狗隻你為鯨子食蛋人

海心公園

817818 見

聽日見！

巴士 2E 3B 5C 5D 6C 6F 11K 12A
41 45 75X 85 85B 85X 106 106P 115

不鳴則已，一鳴驚人！

推 要去

up

上訴成功！！有不反對通知書！！
紅土居民！！唔係CONDOM！！
817塞爆紅土！！818塞爆維園！！

延伸閱讀：
教你點樣去土瓜灣 海心公園

上訴成功！有不反對通知書！！
紅土居民，唔係CONDOM！！
817塞爆紅土！！818塞爆維園！！

延伸閱讀：
教你點樣去土瓜灣 海心公園

上訴成功！有不反對通知書！！
紅土居民！唔係CONDOM！！
817塞爆紅土！！！818塞爆維園！！！

延伸閱讀：
教你點樣去土瓜灣 海心公園

冇人？

有不反對通知書嘞大家！！紅土見！

琼子好似係住天光道豪宅，求fc

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

宋皇臺

毒撚表示會去 唔洗驚

係，半山一號

借位一用

發現核彈白宮聯署

push 不是condom

817 818

721 811

818出黎

話説暢順嘅話，廿一分鐘行完，終點不准亦無乜位停留，走嘅話好似有架巴士12A往深水埗經土瓜灣
三點半出發，三點十到
四點二出發，四點半到
四點十出發，五點二到
完全幻想到有好多人遊行人士源源不絕出現

817 紅土
818 維園見

攬炒

- 奸商執粒
- 酒店執粒, 土地用黎起價
- 工廈租金大跌, 中小企沒有租金壓力
- 商鋪租金大跌, 小商戶沒有租金壓力
- 住宅租金大跌, 唔洗再住劏房
- 樓價由500萬跌返落100萬
- 狗官地主無得再用貴租壓榨市民
- 領展撤出公屋, 可以食返$20蚊一餐
- 無哂自由行, 空氣清新
- 無遊客黎香港, 奶共機場公司跪低

邊度泊車平呀

818

Diu

吊那星
未返到嚟
終於到土記，重改到咁短

一返嚟就先攞美金出嚟
巴絲加油
stand with hong kong
liberate hong kong
revolution of our time

817
818

放心 幫你大推

痴撚線
熱門post
一個關於817紅土既post都無
屌！

唔好唔記得黃埔仲有隻老鼠芬

捉老鼠捉老鼠！！

得返一日時限 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

今日三半紅土遊行，
竟然連一個熱門Post都無？！
紅土居民 不是CONDOM！！
817塞爆紅土！！！
818塞爆維園！！！

延伸閱讀：
教你點樣去土瓜灣 海心公園

今日三半紅土遊行，
竟然連一個熱門Post都無？！
紅土居民 ，不是CONDOM！！
817塞爆紅土！！！
818塞爆維園！！！

延伸閱讀：
教你點樣去土瓜灣 海心公園

今日三半紅土遊行，
竟然連一個熱門Post都無？！
紅土居民！！
不是CONDOM！！
817塞爆紅土！！！
818塞爆維園！！！[/size=5]

延伸閱讀：
教你點樣去土瓜灣 海心公園

今日三半紅土遊行，
竟然連一個熱門Post都無？！
紅土居民！！
不是CONDOM！！
817塞爆紅土！！！
818塞爆維園！！！

延伸閱讀：
教你點樣去土瓜灣 海心公園

今日三半紅土遊行，
竟然連一個熱門Post都無？！
紅土遊行！
不是CONDOM！
817塞爆紅土！！！
818塞爆維園！！！

延伸閱讀：
教你點樣去土瓜灣 海心公園

今日三半紅土遊行，
竟然連一個熱門Post都無？！
紅土遊行！！
不是CONDOM！！
817塞爆紅土！！！
818塞爆維園！！！

延伸閱讀：
教你點樣去土瓜灣 海心公園

撚推推推

都係無紅土

今日三點紅土遊行，
竟然連一個熱門Post都無？！
紅土遊行！！
不是CONDOM！！
817塞爆紅土！！！
818塞爆維園！！！

延伸閱讀：
教你點樣去土瓜灣 海心公園

幫手推

去行下街都好

同我過嚟食嘢

將軍澳都未食蛋

欠我們一個交代

幫你推

其實體制暴力下，紅土深水埗呢啲劏房區既街坊理論上係最嬲

唔好慣。出返黎啦。

直接過嚟啦ching！
紅土要人！！

知唔知土瓜灣最多係咩？

係水馬啊！

係土瓜灣街市對出，
過千個都有啊！！

港豬中產廢老藍絲新移民乜都有
佢地需要TG既洗禮

如果係毒撚界遊行我更加唔想出
因為我與毒撚割席
你話美女界遊行就話姐

不了 818先行

十萬火急！！！紅土要人！！！
之前讓路比元朗，改期到817，即時變毒撚無人理
紅土遊行[url][/url]！！
不是CONDOM！！
817塞爆紅土！！！
818塞爆維園！！！

延伸閱讀：
教你點樣去土瓜灣 海心公園

十萬火急！！！紅土要人！！！
之前讓路比元朗，改期到817，即時變毒撚無人理
紅土遊行！！
不是CONDOM！！
817塞爆紅土！！！
818塞爆維園！！！

延伸閱讀：
教你點樣去土瓜灣 海心公園

推，一瞓醒熱門唔見哂817紅土遊行嘅post
除咗紅土，今日朝早11點 中環遮打仲有教師集會遊行架

食屎啦大陸客

817、818文宣街上完全見唔到啊！！！

陳雲：遊行與鎮壓的時日糾纏。明日（星期六）紅磡土瓜灣的遊行，恐怕有凶險，請務必小心，衝突性質的示威要避免。勇武者甚至不參加也沒事的，不要在這個時候逞強，節外生枝。
星期日的港島遊行，改為維園集會，該是和平請願，大台講話之類的模式。
我原意是希望各位暫停星期六日的活動，等中美雙方在安靜而不會出意外的環境下，妥善解決香港問題，也令北京的中央政治局商量一下。至於陳兵於香港邊界的幾萬福建武警，也會師老無功，遣返福建原地。這些武警不能駐留太久的，每一日都是燃燒着錢。基本上，我們一整個星期休息，他們就要考慮撤兵。
不過，既然很多政黨要在馬拉松賽跑到了尾段的時候加入扮演賽跑員，要撈取選票利益，也有很多人擊於義憤，要出來遊行，那就只有盼望大家一切小心，遇事即刻散開、走人。在國際策略上，我們要定格在受害者的角色，我認為勇武者不要在這段時間出現，那麼中共就無法做到挑撥而反擊，製造警員死亡的事端（他們派出特務混入群眾殺警員很容易識穿的）。這是非常重要的忍辱策略！不要違背，否則香港死無葬身之地。
由於勇武者大部分不出去紅磡、土瓜灣遊行，即使中共動用越境過來香港的打手，也不會得到還擊而受傷的效果。
奉勸中共還是收手吧，你們玩的把戲，留在大陸玩自己好了，毛澤東在香港。

唔好齋推！！！紅土要人！！！
之前讓路比元朗，改期到817，即時變毒撚無人理
紅土遊行！！
不是CONDOM！！
817塞爆紅土！！！
818塞爆維園！！！

延伸閱讀：
教你點樣去土瓜灣 海心公園

無煙都市 將軍澳 關注中

818 出唔出好？

警渣欠我們一個交代
嚟紅土啦！

車藏汽油彈 兩內地男被捕
【本報訊】警方昨凌晨在元朗路邊截查一輛可疑私家車，站在車旁的三名男子見狀逃跑但被擒獲，當中包括兩名內地男子。其間車上掉出一個紙箱，警員在箱內撿獲七個汽油彈，另一疑人則駕車逃去。警方正調查案件是否與近期連串示威活動中，警方被投擲汽油彈的事件有關。

被捕三人包括兩名同姓李的男子（35歲及26歲），他們均為內地人；另一人則姓程（61歲），為本地人。三人涉嫌藏有工具可作非法用途被捕。至於另一駕駛私家車的男子仍然在逃，警方正追緝該司機及私家車歸案。

司機仍在逃
現場是元朗青山公路屏山段往天水圍方向，昨凌晨1時許，警員巡邏時發現一輛形迹可疑的私家車停泊在上址，遂上前截查。涉案三名被捕男子當時站在車旁，他們見有警員隨即拔足向元朗市方向逃走，但終被警員擒獲。私家車司機則駕駛私家車往屯門方向逃去，其間車上掉出一個紙箱，警員發現紙箱內有七個汽油彈。事件中35歲姓李內地男子逃走時受傷，其後由救護員送院治療，案件交由元朗警區刑事調查隊跟進。

■記者黎國剛

📮817地區服務資訊：紅磡/土瓜灣區🎈休息站/支援🎈［更新：17/8 09:30］

1⃣馬頭圍基督教會土瓜灣堂及中國基督教播道會道真堂（聯合開放）
地址：土瓜灣下鄉道67-77號嘉寶大廈1樓（佳寶超市樓上）
開放時間：下午3:30
結束時間：下午6:30
電話：27744334、27744966
開放給有需要人士前來休息、禱告，借用洗手間，亦提供食水、小食

2⃣土瓜灣浸信會(地舖）
地址：紅磡榮光街52號榮輝商場地下 (7-11便利店對面)
開放時間：下午3:30
結束時間：晚上7:00（或按需要延長）
電話：23632767
提供緊急護理、心靈支援、小食、充電、洗手間，歡迎公眾和街坊靜禱和休息

3⃣基督教香港信義會鴻恩堂
地址：土瓜灣長寧街52-56號地下
開放時間：下午3:30
結束時間：晚上8:30 (或按情況延長）
電話：2365 3836
提供：洗手間、飲水、小食、充電、祈禱安靜、醫療護理等

唔好齋推！！！
紅土要人！！！
之前讓路比元朗，改期到817，即時變毒撚無人理
紅土遊行！！
不是CONDOM！！
817塞爆紅土！！！
818塞爆維園！！！

延伸閱讀：
教你點樣去土瓜灣 海心公園

上次大家幫左元朗 今日一定會出黎

玩時玩，記得戴強化鏡片護住雙眼。

唉改咗路唔去九龍城嗰邊 有咩用

推
［重要］大家睇大局睇時機
勇武左兩個月 都係想有美國介入
唔通真係自己香港 自己救咩
依家中美終於要傾香港
依一刻 示威者做錯野例如殺狗傷狗
比中共有子彈翻盤

8.17 8.18 幾乎肯定一定有鬼出現
大家一定要防止阻止故意既衝擊
我勇武 所以我理性
等第一次中美談及左香港先
再決定下一步點做

勇武智，要有大局觀

721 85 811
Btw咁講紅土比較似係旅行界毒撚

Pish

反方向
咁咪行去紅隧快閃囉

啲狗狗都鳩鳩地

你隻警犬收嗲啦

紅土極多深藍廢老
基本上無宣傳街貼可以留多過一日
班廢老好似收order咁日日走去請

香港都多，所以更加要變

817 紅土
818 維園

其實將軍澳甚至遊行完都無食彈⋯

612 721 811
818遊行

我唔攰喎

推818啊，817唔係主線啊！！！！！818！！！

收嗲

大雨

陣間見

好眼訓 但係我都會出

起身梳洗
我屋企樓下係重災區，係誇張到會坐晒係我大廈門口趕極唔走，連門都出唔到

Push

818 香港人一定要出黎

[重新整合] ［你問我答］教你點樣去土瓜灣 海心公園

唔好齋推！！！
紅土要人！！！
之前讓路比元朗，改期到817，即時變毒撚無人理
紅土遊行！！
不是CONDOM！！
817塞爆紅土！！！
818塞爆維園！！！

延伸閱讀：
［重新整合］［你問我答］教你點樣去土瓜灣 海心公園

幫你推

唔好齋推！！！
紅土要人！！！
之前讓路比元朗，改期到817，即時變毒撚無人理
紅土遊行！！
不是CONDOM！！
817塞爆紅土！！！
818塞爆維園！！！

延伸閱讀：
［重新整合］［你問我答］教你點樣去土瓜灣 海心公園

紅土果邊話唔一定著黑衫，顏色可以自由揀

註，今日撐警集會係藍衫

Come on

辛苦遭逢起一經，干戈寥落四周星。
山河破碎風飄絮，身世浮沉雨打萍。
惶恐灘頭說惶恐，零丁洋裏嘆零丁。
人生自古誰無死，留取丹心照汗青

出黎呀

連豬感謝你

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

屌你老母今日紅土遊行，但係熱門淨係得呢個po,連機場突發都有幾個po,咩料呀

救救紅土小毒撚

我陣間睇完醫生會過黎

紅土遊行，不是CONDOM！

push
紅土不是condom

條路線避晒大陸團啦都
仲光咩復

一條直路左右乜都無

留力818塞爆銅鑼灣好過

仲要係咁俾人放飛機

不推文回覆都知你咩料
慳啲啦Mon post狗

光復紅土，還我靜土

十萬火急！！！
紅土要人！！！
之前讓路比元朗，改期到817，即時變毒撚無人理
紅土遊行！！
不是CONDOM！！
817塞爆紅土！！！
818塞爆維園！！！

延伸閱讀：
教你點樣去土瓜灣 海心公園

光復紅土！

光復紅土

[相似的歷史] 今日台灣，明日香港。台灣由獨裁到民主40年

節錄：

台灣歷史：
荒島>日本現代化殖民>民間好感>劣化民國接管>本地人成二等居民>民主化
香港歷史：
荒島>英國現代化殖民>民間好感>劣化中共接管>本地人成二等居民>？？？

228事件 = 雨傘革命
雷震事件 = 梁天琦&民族黨
中壢事件 = 2019區選／2020立法會
美麗島事件 = 反送中 光復香港

台灣解嚴 = 真雙普選

「今日台灣，明日香港」

突然係咪唔適宜衝？

發覺推人哋開啲POST有效過自己開

圍
威
喂

721元朗恐襲第27日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

移平紅土

有本毒撚陪同

陣間見！

光復紅土

推啊！！！

點解冇人講

光復香港 時代革命

跪求 令twitter成為香港常用app

612 721 805 811

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推爆

hong tou!!!!

發夢見到25座25樓

幫推

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

大西北搭緊車

果名咁樣 邊知道係邊到

遊行界毒撚定毒撚界遊行呀

集氣

光復光復 推

darkmode 紅字睇撚死人

推呀 依家出緊

有冇人有tg link ?

屌你琼咩子